［有圖］團年飯照抄你牌

呀蛇年三十抄牌唔洗你教

交數呀

抄咪抄 有問題？

有車既你地快啲望落樓睇住你架車

抵撚死

唔抄係人情 抄你係道理

老馮唔抄你？ 法例話年30唔抄？
抄又有人話抄 唔抄又有屎忽鬼投訴 咁比著你抄唔抄？

唔抄你係人情，抄你係道理

抄牌你就叻，捉賊唔見你咁叻

年三十殺人拉唔拉得？

唔係有問題，呀蛇抄牌洗乜我教 放上黎提下車主同笑下姐

抵丫

法例話年三十就可以違泊？
你on9？

話抵死個啲人唔抵得人地有錢養車？

車主見到警察咁傻閪 會吾用頭撞爆擋風玻璃？？

抵啦, 320蚊當比利是囉

又嚟雙重標準
之前又話初一唔會掃小販

柒撚完就話提下笑下

認句錯有幾難

吾你老母

抄得好
好撚多連登路霸鋪頭
祝你地含家安康

吾你老母個老母

岩岩都想講
掃小販就齊齊圍旺角
抄牌就話唔抄你係人情
丫唔好意思 旺角果陣連登仔係咪仲飲緊奶

Ching 25

見到你同牙維行維園

今日打左好多轉去警署同1823
唔止泊車
啲生果舖亂鳩咁放晒啲野出黎阻撚住條街
你地真係以為過年大撚晒咩

係
傾緊點樣清算皇區25

邊有

真係照抄
啱啱黃大仙都見到

今晚先更要抄
班撚樣鳩泊得太過份

老實講，我就支持過年警察畀啲人情味嘅，始終以前都係咁（好似係）
只係睇唔過眼連登仔啲雙重標準

仲以為果種抄牌

自己講自己笑,真可憐

唔滿意？而家阿Sir根據道路交通條例374章，懷疑你架車不適宜係道路上行駛，要拖返九龍灣汽車扣留中心檢驗。

阿Sir做嘢唔駛你教。

抄都係應份啦
年年屋企出面條路勁多仆街違泊
泊到巴士都入唔到
年年新年都冇巴士搭

呀蛇年30都要開工已經唔太高興 抄個牌洗唔洗問你呀？

On9

樊蛇

有錢買車冇錢泊車呀死乞兒？

吊-.-比差佬抄能咗

咩唔抄係人情？
唔抄係偷懶，唔應該。

咁你仲唔快啲落樓下圍鳩啲黑警？

樊蛇貪污

On撚9 年三十就唔撚抄得？
乜撚都影上黎

我意思係你班人雙重標準
我夠膽講 如果頭幾個comment係屌差佬既 成個post風向都係屌差佬冇人情味

幫你提早開年

阿蛇係到行必,你地就係到食團年飯,唔抄你都芍對唔住自己啦

你估班差佬真係想抄咩 多得你地班熱心市民報警 先出黎抄牌 唔抄又話差佬唔做野 抄你又話無人情味

屌你老母臭閪

五毛會員18號

泊得就預咗啦

有錢養車,無錢比泊車位
咁比人炒牌抵死啦

聽日後日拜年都抄就發

咁你係咪犯法呀

有錢養車無錢泊車咁羞家

年三十都上連登引戰

無得早收，抄下牌泄憤姐

犯法咪抄，有問題？

抄你咪抄你牌 差人做嘢唔洗你教

認真

政府十幾年無發新小販牌
所以好多現有小販係違法
多年來違法嘅小販都想正名有牌，亦都有市民覺得小販係香港文化
平時掃都忍，但新年都掃啲人就借勢發難

而違例泊車從來都無人要求合法化
同埋我唔信有人認為違例泊車係文化之一
如果你咁堅持要違泊嘅，歡迎你出嚟遊行為廣大車主爭取

唔好咩狗屎垃圾都放上嚟啦

收皮啦你老母

我諗佢都唔想年三十晚一支公喺街抄牌

豪俾佢啦

因為以前新年唔會有抄牌

冇人撐樓豬

依家係咪新年都照抄？

撐丫蛇 因為班自私閪太撚冇品，人多車多揸架車出黎把撚咩

支持阿sir今晚入圍村捉放煙火啦 特別係粉嶺圍 唔捉 一陣彭村長又搵rc架啦

冇錢比就搭交通工具啦
又要威比親戚睇又要輸打贏要
最鍾意係做冬過年舉報好似你咁亂泊車嘅仆街

點會唔會？只不過相對少就真既

突然間大家禁有法治精神嘅。佔中時俾法庭落禁制令，旺角判暴動罪，大家肯定支持㗎啦

啱 但無咩野都會當睇唔到

咁...咁我交通警嚟咋嘛

屌佢老尾死警犬，年三十晚唔撚講人情

依D日子先抄得勁

過年犯法唔使拉呀？
國定殺戮日呀？

依家似係樓主唔捨得幾百蚊嬲嬲豬開po圍爐想集氣屌鳩個警犬喎 計劃fail

係POST都有罵戰

今時唔同往日 依家香港仲有咩野係會講人情？

差人做嘢唔洗你教

如果我年三十都要行必
我抄撚爆佢添呀

我呢排都好憤世 聽日狂打去掃街先得

應該抄，最撚憎人鳩泊

400蚊姐 新年洗下錢沖喜下都冇壞

樓主以為放上黎會有班反驚撚支持？

好多人泊到阻住其他車出入
迫人做好市民

其實香港咁耐以來逢親農曆新年都唔會抄牌，係一年一次放生市民，俾市民玩得開心啲

以前以前以前 黑人係奴隸 中國女人係 慰安婦

黎近3日打多幾個電話投訴阻街

年三十都要返工
仲唔抄你全家咩

抄佢老母啦
無錢泊停車場就咪撚楂車出街啦

我無話依家都係
你無野吖嘛？精神緊張？

對唔住 精神緊張咗少少

補番句新年快樂唔好勞嘈

咪就係有d撚樣 大支樣亂咁泊 咪攬炒囉

支持警方執法

牛肉乾食唔起學咩人渣車

The Purge？

抵撚死
團年飯大撚晒？

唔岩你意就雙重標準

講你老母

咪傻啦 年年都見一班阻街既比人抄

老馮呀 ？屌你老母 上面幅圖泊撚到出曬界唔撚抄你抄邊個

咁你仲唔快啲叫立法會立法農曆年唔比抄牌

樓主係咪比人抄完牌條氣唔順放人上黎公審呀

收皮啦 屌你老母
On9仔諗住求奇影幅相就可以引起民糞
比人屌到反皮就笠撚曬水

違泊食圍年飯大撚晒

終於現形 青山放大假放到幾時呀

呢個POST有D似王浩信個POST

會員18號#216477 精神分裂 一時支持抄牌 一時反抄牌

唔抄係人情 抄係道理
次次過年都係咁周街泊車搞到啲路塞死晒
有錢買車冇錢比停車場？

樓豬我係你就拿拿聲縮返入老母個西到收嗲食團年飯

知唔知青山d姑娘周圍搵緊你 快d同佢地報平安啦

佔中唔拉係人情 拉你係道理 呀嘛

會員18號精神分裂的病情咁嚴重 留返幾舊水俾青山住院費

年年初一二三都要打上差館叫人派揮春

屌你老母劃哂雙黃線都夠膽停車頂住成條路

開呢個post嗰人都昂鳩

泊得噤撚閪抵抄啦

有咩問題?

負評啲人可唔可以諗下當初呢樣野背後原意先
定呢度啲人唔知以前係點
唔係話咁係啱

會員18號#216477 你食咗藥物未 雙重標準

後生嘅可能唔知 都係我老竇講俾我聽㗎咋，所以過年先咁多非法小販，又係會放生佢哋

點解唔抄呀 塞撚曬條路

可能因為香港實在愈黎愈多人 同太多唔好既事發生 好多野都唔適用了

原來你仲有妄想症

記得準時食藥

年三十係咪可以隨意犯法?

我不過引用多贊嘅人所講咋喎，唔通你想話連登仔都係強国人？

抄得好呀

祝你早日康復

年30 又真係好似係一向都抄，而家初二，三都試過出事

你標題同內文都係想寸阿蛇喔

估中之後大撚把人主動去差館自首，你班違泊窮撚有冇去自首呀屌你老母

人地年30都要開工 就係為左抄你牌
放過人地啦 樓主

共產黨都接管埋香港啦，仲講以前

咁我好好奇幾時香港法律有話過，刑事罪行可乎人情處理，而民事非刑事罪行就無呢隻歌仔唱呀

泊到咁撚衰出哂格仔

呢鋪真係冇做錯到

樓主弱智黎
大家體諒下佢

呢兩三年開始年初一都照抄啦，何況係年三十晚

面就人地比 柒就自己攞

平時屌警察唔揸正黎做
依加揸正黎做又要影相公審

d人自己搞串party，老馮咁亂泊

小朋友食完團年飯冇野做嘛

係，其實根本係害群之馬搞搞震
想當年 年初一二三 真係老馮有免死金牌

初一都照抄啦
就係太多撚樣亂泊車頂住巴士電車

刑事無酌情，咁你又識講佔中違法達義唔同講法嘅？

抄咪抄囉
而家你犯緊法呀柒頭
唔抄你既話,一陣D小販又話警察選擇性執法
交罰款啦戇鳩!以為上黎連登取暖就唔駛交錢呀

預左啦

屌你老母，突撚曬出黎唔抄你抄邊個

抵啦

歡迎致電各分區警署舉報違例泊車

或者影相send去1823 app

盡市民責任

抄得好 圍泊又阻鳩住人正仆街

會員18號夠鐘食藥

年三十晚又未到初一
就算初一泊係干諾道中，睇下有冇人抄你？
揸得車就泊入停車場啦，老撚奉俾你泊街呀
冇錢就咪學人揸車

對唔住囉

犯法仲咁撚惡
你話香港人唔係中國人邊個信

泊到咁比人抄牌真係冇得怪

尚書大人

講得啱

抄牌係佢工作一部分
食團年飯俾人炒牌好慘
有冇諗過人地年三十晚要返工做狗都好慘啊

雖然黑警係永世都唔抵幫

阿SIR 年三十晚 都番工

電子報案室最方便
1個鐘後有差佬到

柒咗咪認囉 垃圾樓豬

咁人地交通警黎呀嘛

無錢泊車咪能學人揸車

提提大家 聽日就係大年初一
為免道路長期出現違例泊車
以致出現巴士埋唔到站、道路堵塞問題

知道大家懶 google埋俾大家
各區警署電話

步驟一：致電附近警署
步驟二：詳盡說明違泊地點
步驟三：請述問題（例如巴士好難埋到站）
步驟四：有善地感謝長官並掛上電話

大家一齊維護法紀

唔抄係人情 抄係道理

佢泊個位睇返地線
只好講句happy new year

提提大家 聽日就係大年初一
為免道路長期出現違例泊車
以致出現巴士埋唔到站、道路堵塞問題

知道大家懶 google埋俾大家
A. 各區警署電話

步驟一：致電附近警署
步驟二：詳盡說明違泊地點
步驟三：請述問題（例如巴士好難埋到站）
步驟四：有善地感謝長官並掛上電話

B. 電子報案

C. 1823 影相加投訴

大家一齊維護法紀

抵啦～

補充： 交通諮詢委員交通投訴組
28899999
[url]http://info@tcu.gov.hk[/url]

又係你呢啲戇鳩唔抵得論

幾舊水咪由得佢抄囉

睇唔到有咩問題

梳囉樓主，係我報警嘅

呀蛇都要開工啦

pish

違例泊車就要抄牌嫁啦 團年飯大曬？

係咪得連登仔會認為果300幾蚊車主會介意
年30出得車都一定無位泊
300蚊咪當泊車費

阿Sir好波

做又話做
唔做又話唔做

咪又係320

抵死 個個汁汁搏 唔多覺
抄多啲

咁咪好囉，大家開心

抄得好

抄得妙

點解唔可以整多d 街泊位姐.....

抵死，老馮咁

唔抄你就人情 唔撚好當老馮啦

有錢養車冇錢泊車 ？

準備好

有無人知電子報案係咪慢啲處理？有無話幾耐之前一定要派人去抄

年三十都要返工
抄你牌

320蚊咋下話，唔明有乜好笑

想快就999啦
不過呢d唔係咩緊急野實擺到最後先處理

抄咪抄 有乜唔滿意 得閒無事掉警犬上黎就以為自己一定啱？

打當區差館一定最快 999hea你多

大家開始做野未

年三十就唔抄得 ?

成條街咁多車都唔抄，係抄嗰一㗎

近年已經無情講

成班小雞學 車牌都未撚有

係呀 年三十晚唔犯法架 快d泊啦

唔抄係人情，抄你係道理

照抄

怕抄唔好擺街，擺街唔好怕抄

我生日既話，強姦你得唔得
我一見人擺巴士站阻住，我就會報，吹咩，唔撚想俾人抄就咪撚擺街，唔好同我講話唔夠車位，呢啲係你地既問題，你無錢會唔會出街食飯既道理一樣，食得咸魚抵得喝

1823 ready

大時大節唔係亂泊得好過份鬆手少少都ok掛 人地christmas truce 仗都唔打添啦

抵啦
老奉呀

樓主係咪覺得如果係關警察嘅po就個個都幫晒你盲屌盲撐

過年渣車，預左比3百2停車場費架啦

好正常, 佢違泊都預咗抄, 新年跌少少錢有咩所謂反正佢都唔會搵到位泊

泊到好誇張 一有大車跟本行唔到咁濟

笠水狗

睇落唔似黃格仔位
又唔係雙黃線
係咪走火通道出入口？
係 直情有權吊走你架車

樓主去左邊？

傻仔
唸住post出黎博認同
點知柒撚左

哦

咁都有可比性啊
咁調返轉講我係咪可以話你殺人強姦犯都一定會撐啊?

人你老母個情咩
講人情就唔好泊到成街連巴士都入唔到
講人情
為你一家幾口泊車後面幾架巴士幾百人郁都郁唔撚到
人情

體諒阿sir啦冇得食團年飯㗎佢

笠水狗樓主呢

笠水狗躝番出黎味

泊到出晒界，唔抄對唔住自己

笠水狗呢？

識玩過年一定玩指定車牌

你誤會我意思了。我想講連登見到無關係嘅人仆街受罰，就識理性思考講按法處罰;當見到有關係關心慨人受罰，例如天琦被判暴動襲警，就會話為大義獻身受的是冤罪。
既然大家認為食團年飯違泊罰之有理不需在乎人情，咁點解梁天琦受罰就要理及人情？
兩者同樣犯法，兩者犯法同樣都有在乎人情因素，但連登仔就唔識公平處理，表面理性實則感性處事，做人雙重標準。

不過我估都聽唔入耳㗎啦。

on9 你應該真係弱智
想問吓邊個人曾經講過天琦唔應該入獄係因為"人情"
正如法國大革命啲人暴動嗰時,其他示威者互相保護係因為"要有人情味,唔應該拉示威者"?
你訓撚醒未啊

你違例泊車又係因為大義同社會公義?
阻街我就見
因為一家幾口要泊一兩架車而塞住幾架巴士幾百人我都見過啊
人情
講人情你就讓返條路出嚟啦

屌你哋啦唔講人情，個個梁天琦post下面評論唔撚係人情呀。
大義大義，法律面前人人平等呀，識唔撚識呀。

吓
請問討論嗰啲邊啲係"人情"
請cap嚟睇吓

嬲鳩阿sir嗰啲人唔抵得人地有月租車位？

ok喇 收到喇

你自已搜尋梁天琦啦，大個仔啦

你搵囉
拎嚟睇吓啦

新年流流俾三百幾有得你任泊仲想點